[BLINK] BLACKPINK討論區 (19) 0615 1ST MINI ALBUM - SQUARE UP

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

BLACKPINK 宣告將於7月舉辦首次日本巡迴演出“BLACKPINK ARENA TOUR 2018”。 7月24日得大阪公演為開始，在福岡、千葉等日本三大城市共舉辦六場演出。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一隻數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年06月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』

發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日

CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE (全11集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170708 SBS 裴勝載的TEN(ROSÉ & LISA)
暫無

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180331 BLACKPINK in TGC (TOKYO GIRLS COLLECTION) 2018

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
김지수닷컴 @950103dot
Paint it pink @PaintItPink_JS ‏
Chew in My Area @Chew950103
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen
contact point @ContactPointJ

ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
박채영닷컴93% @rose970211_com
퍼스트러브 @firstlove_rose
FATED or FATAL @Fatal_ROSE_
2.11% @211_PERCENT
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
low track @low_track

LISA站
리사닷컴 () @BP19970327
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏
COLORING THE CAGE @COLORINGTHECAGE ‏
SALIAMO @SALIAOMO0327
97xoxo97 @lorenxoxo97
Hello Kitty @lisa_in_myheart
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
BLACKLINE @BLACKLINE_KR
Pure painting @Pure_painting
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

running man個集兩條dailymotion link都唔係blackpink個集黎

無check過 咁耐之前既LINK

頭先我剩係加返大學祭都加左勁耐
一場唱5首 開左5場

換左了

有排加

有捷徑圖

留名

金珍妮男朋友留名

好低汁

屌你死返出去

芯你好

華B呢排低汁左

咪屈
好耐無做痴線佬

係人都知最痴線係你

你地屈我

你痴線到屈我芯

Rosé男朋友留名

拖出去打

我係佢老公 揾我老婆咩事

你地痴夠線未

Waifu

咪系

又人格分裂想扮女人

屈完又屈
逼害呀

都話些牙用

屌我一見到呢張相就諗到我地個鎚

有冇大神可以key上去

自己郁手喇

lm

但係你老婆係姓孫

姓鄭

上個PO

又有啲傻鳩PO上熱門，法國係娛樂台就上到

出面啲po講啲野勁撚嘔心
都係喺呢度圍爐好

不嬲都唔睇班傻鳩公海PO
只係熱門見到但唔會入去，都已經知會講咩，好似IU啲PO咁

快啲到6月15 等左成年啦

岩岩諗住po

聽日應該有個人teaser

我老婆金智秀世界第一

你主人

頂 改唔番之前個名 變咗細楷

唔好諗住離間我地嘅感情

你返去睇啤啤啦

唔明你講乜

我老婆嘅笑容無人能及

不服來辯

夜喇，唔好痴線早啲訓啦

佢都話今晚有啲攰想早啲瞓 唯有順下佢意

果然係痴線佬

以為改左名就唔係狗呀？

明明係真老公
貪玩改下 點知即刻俾人攞左個名
搞到我扮左咁耐狗

新歌:屌屌屌屌

ddu du ddu du ddu du ddu du da da da

diu diu diu yg!

印度歌

4首

重要未必4首新

tracklist:

1. ddu-du ddu-du
2. ddu-du ddu-du (acoustic version)
3. ddu-du ddu-du (remix)
4. ddu-du ddu-du (japanese version)

仲有純音樂

baby shark doo doo doo doo doo do do

4首歌 YG好野

好快要做呢個動作

好彩其他3首係新歌

有啲期待forever young

twitter 啲人話see you later 似 fan song

扑爆部電話

仲有十日

期待

咁好心出4首新歌

留名, 等新碟出..

出左4首就有藉口下次cb拖一年半載先

YG要拖根本唔需要藉口..

想問下，舊果5首歌係咪唔會出韓版實體版，想入落電話只可以買數位版同日版

理論上唔會 本身就係digital single

日版碟有韓文版既歌

有時買碟都懶得轉落手機，要插線好麻煩

唔該曬

我知道，但對韓文專輯有情義結，但冇計啦要買日版

聽講出道果陣有放送碟依樣野 可以上網揾下

有無人有高麗大學校慶個日Jennie 嘅高清圖，想拎嚟做wallpaper 係邊到會搵到？

去第一頁啲fansite twitter 到搵下

今日坐朋友車聽到首好似有missing you？set me free？
個副歌好洗腦 個歌名係韓文睇唔明 想問下咩歌

AS IF ITS YOUR LAST

聽完as if xxx 同埋boomxxxx 覺得有一把聲好正 但係唔知邊個

上網搵認聲版睇

應該係我rose BB

一時jenjen一時rose，仲會扮女人，清你病情好嚴重

通常好特別嘅都係rose

我一視同仁
只要是blackpink我就鐘意

上網揾下我個名

行開啦芯華b

咪屈
我唯愛粉黑

娜蓮呢d閪女人做sp就夠了

娶老婆都係要好似我咁娶jisoo

block

搵到了 jisoo 中意佢把聲係咪好奇怪

唔係呀

第一句屌你

歡迎加入blink

jisoo不知幾正

不過啲站好少

佢有我咪夠

FF少陣啦

果然痴線佬係唔知自己痴線

我覺得佢地4個 站既數目都差唔多
係jen多少少

睇下第一頁

第1頁其實唔準
我無加晒落去
我只係加比較活躍 有定期更新既站

我知，但係整體黎講我都覺得jisoo好少，自己搵左好多返黎但都係覺得好少

不過最近我都無執過
其實有唔少都無更新
又多左唔少新站

你岩 JISOO就一定最少
但最多係邊個 我都唔敢講

有啲站都關埋

pish

呢個時間都有人特登入黎負評

都唔明咁做有咩意思

完美巴得罪左咩人

junnie 自己去左機場

Jenjen黎香港搵我

Jen絲都痴埋

小心華b衝岀黎咬你

sorry 係去法國

其實我都有諗過黎香港
咁啱個時間有班KE613

jennie去paris參加chanel event呀

無著鞋

第一張

點解呢個女人可以咁完美

唔錯唔錯

youtube 支援

剩係loop 呢句都夠loop 一日

唔止我你睇下上少少既留言都一樣

好折墮,唱一句就要打足全日jj

聽你就聽喇

餓左成年歌

好似姜虎東果個mv

Jisoo

唔好意思咁多位blink，Jendueki是我的
Btw 期待15號

來來去去得幾個痴線,我同其他ching都好正常

3分鐘4負皮

果幾個咪痴線佬囉

唔好咁痴線啦

後面puzzle 係邊隊

飯左朴巴打
想問有無fans club?

有 要先自拍一張 放上黎

請回應

超可愛

仲有8日

超近

My waifuuuu

yg your waifuuu？

相入面嗰個

好hea 換左個人就算
但重係尋日rosé 唱個part

仲以為會每首歌出一句

hea到

Album (Black Version) Cover

幾正

咁快手

屌慢左

本身想PO點知咁快

yg ig會update先過bp ig

冇睇YG

咁平心而論Lisa又真係靚好多嘅

冇得講 咩團都有on9 fans

不過見到張相都有啲驚…
btw秦國滅左好耐啦喎

YG睇Avengers睇到上哂腦？

好似好型咁..

唔記得換ac

燃點香煙飲杯酒，所有不快都溜走

終於唔係forever young

唔知係咪主打呢 好正

最尾個下嚇一嚇

jenjen好正

pink version

兩隻都買

jenjen呀

我全都要

620？？？

有小卡抽
每個版本一隻是常識吧

屌你老母垃圾公司 615cb 620先出碟 仆街啦 當D海外飯狗咁撚

呢個好似係yg 傳統 遲一星期出碟

佢20號先出碟 如果有fs我怕趕唔切去

正, 一路煲碟一路睇世界杯...

BLACKPINK 1st MINI ALBUM [SQUARE UP] 預售代購

BLACKPINK 1st MINI ALBUM [SQUARE UP] 代購
**注意**
呢團係非預售CD
唔包任何預售特典
海報都唔係100%有
真係得個平字

兩條有咩分別

仔細D睇2張FORM就明

好平

預售個個人型立牌 簽名卡係咪一套套 4個人都會有？

jen又炸相 23張

你地邊度睇最新啲相

vapp ch+

ch+

要俾錢好似？咁rich

要 好似2x~3x一個月唔係好記得

想平 又唔介意慢就搵我買

一餐飯都冇左啦，咁都叫有錢

掟巴係咪要面交

睇最後有幾多隻
多既咪面交 少既再諗
你又可以黎韓國搵我面交都得

情郎巴下個月係咪去韓國

sf個智能櫃都幾抵屌

有朴ching搵你

你同掟巴啦，再去我真係冇咩錢要瘋狂搵工，而家日日過退休生活其實都唔錯，得閒sd下cv咁，飲啖茶食個包

我去睇bp

靜候7月

15號前推唔推得完

其實唔難
今日都幾頁

聽日應該出lisa既moving poster

睇IG話jennie漏左passport上唔到機

preorder set 好似已經out of stock

咁快

人地preorder 會早2日講 2日後開始
屌佢yg 尋日講 尋日開始
我依家都要改form 早cut 數
可能重要戴頭盔話唔一定有特典

岩先碌IG見你改到10號
YG真係世界級點樣跟呀屌

信和有得訂，$130隻

其實預售特典有咩？

BLACKPINK 未公開圖片製作之人形立牌,手寫簽名感謝卡,貼紙等套裝
係掟巴到COPY

跟掟巴買啦咁

風險自行評估，未必有

都唔知點先一定有 無計啦

尋日即買就一定有

點會知佢即日開始

Jenjen好索

要加紫菜 露太多了

第一張個樣咁惡

小畫家出動

好絲條怕咩show

掟巴有無買到？

Lisa短髮？？？

無 由此至終我都唔care 預售特典

其實都唔係差好多 有咪有無咪無囉

個妝係咩事

個妝有咩事

好正

唔覺得怪怪地架咩

JenJen

睇得太多(G)

“Selecting ep cover”???

好神

唔知掟巴有無買多到呢？

點會有 又唔係平

人歌預告

星期日放假唔出teaser

睇老楊心情 好似尋日咁
夜晚又up 幾張圖

一切都係睇YG心情而定..

仲有5日

完全係JenJen望住我果時個怕羞樣...

都話門口左邊

好靚

又撚狗

個個又話jisoo 乜乜乜
但張圖po 左咁耐都唔見你地up
搞到我忍唔住自己up 返

宇宙魔方

BLACKPINK SQUARE UP official teaser to be released on Wednesday

Firstlove masternim: are you still choosing pictures? Even firstlove doesn’t work this slow

LMAOOOO

As If It's Your Last' ties 'Playing with Fire' as BLACKPINK's longest running songs on MelOn Weekly Chart (51 weeks).

#BLACKPINK 'SQUARE UP' TEASER POSTER

就出la 好期待...

16張卡正

終於有得睇

poster double sided??...

係wor, Double-sided佢想點痴...

係咪姐係有齊曬咁多野？

買4隻

各位巴絲都係豬market 到訂？

不得了仲要玩抽卡

推

窮撚岩曬
返屋企即填

買4隻係咪必齊卡

邊有可能

4隻同款

係咪即係每一個ver都有8張卡要抽

拆卡呀嘛

你估啲卡平均分配咩
如果我買20隻 10隻都係一樣卡
咁我點可能分得均

4個都唔算抽卡地獄啦

我知，所以都係鳩買黎抽

自拍同普通相各4張，齊都要8張

我買4隻
4個一人一張算

到時求交換

可唔可以信和交收,想比妹妹圍

法國又比人追擊負皮

信和正

咁你要去追男團喎

好想比人負皮

女團妹妹飯都好多

child登不意外，做埋啲咁無聊既野

T團一堆

我就係

力架做咩無喇喇扮女人

唔洗扮

我都係..

有鳩既

性騷擾

清係隔離見到你 好芯

你地又互射

短髮？

me特登幫佢剪短d

想問個Teaser係邊

比左你地喇 又唔滿足
yg 飯成日得1想2

問下咋喎幾時唔滿足

掟巴曲線要講明

blink好唔知足 有相睇已經要多謝yg皇恩
仲想要teaser?

曲到圓

jisoo個bad girl feel look真係好撚正

追首周又贏
16號音中 comeback stage
之後17號人歌
有DDDD 同Forever Young

有countdown live

唉果晚有野做無得睇...

明嘅

係皇室堡有野做?

你係咪同佢一齊去？

我約左彩瑛sor

隔離團果個？

諗緊去唔去

根據經驗 雙主打第二首歌 只會係首周唱

去啦

[black]係都改姓李果個[/black]

邊個姓李

又真係冇mv teaser

Name a group that their mv teaser got finished D-2 before their biggest comeback with one year preparation except blackpink

唔好再急啲

星期五出歌 星期四出teaser正路呀

YG let us have a snippet of ddu du ddu du and forever young, people loved forever young so much that it became a title song too and it a double title album

Can you imagine if YG let us listen to all the 4 songs in the album, will it become a quadruple title album then hm

睇睇下熱門post見到宥個JennieKim老公
離譜

龍咁威

人生第一套睇嘅電影

好正呀！

hardsell個鎚

置入式廣告

好正阿

好正
快啲聽日得唔得

新人留個名

咁MV會有兩首定一首..

全部拍晒都得啦,反正Yg:4首歌起碼唱兩年先再出新

聽日cb係出4首？

全專4首歌
雙主打
1首主打有mv

應該要4首主打, 至少兩首MV la..

好想快啲到聽日五點..

即係俾錢先聽到4首？
仲要得1首有mv咋

諗下好啦

唔洗錢YG賺咩，免費

仲以為單靠廣告 出show嗰啲
即係聽完整4首都要俾錢

不過都係要死死地氣照俾

SNSD/T團/隔離pink嗰啲都係出一兩首MV其他要比錢架喎，同埋作曲都要錢架，你諗下個個免費作曲家冇錢收做義工？

你咪等下YT啲人上傳4首囉

數位版8蚊一首好貴咩，飲杯野都冇左啦
成隻專買仲會平

實體掟巴義海價都係80

真係唔知喔 btw就算20蚊首我都買啦

知唔知實體可以係邊買 利申 新手

呢個世界冇免費午餐

自己追PO

其實 , Artist 出歌出碟要畀錢唔係好正常咩..

做音樂點要錢都要食飯ga ma

係支持Blackpink就買番隻Album la

咁梗係會支持啦

冇錢唔好追，廢事有錢買手機冇錢買歌

想問信和買係咪最靠得住？

再推

冇人會追PO

正常..

你地正常係買哂black/pink兩個version

聽日有得聽喇

屌你yg
又出道等到依家終於有第一隻碟
好撚期待呀屌

老婆仔

估到佢

個個都PO同一樣野

推po 大法..

屌, 講完推po大法之後成個場靜左..

推一推先

去見老婆了

咁快去皇室堡霸頭位

聽日先係wor..

係機場準備捕獲jisoo

我6點機

4個都好高質oh my god

對隔離jisoo冇興趣

jenjen個膊頭

掟巴係咪識背航班No.

搭開個幾班囉

bp house更新以為講新一集

落機了 比呀 唔比咪做下夜鬼

又比人J擊

去YO女

早兩日見佢咁開心咪負皮埋自己，反正都冇用，小學雞行為

咁快 我依家先去緊機場

咁既戲碼有幾多人睇

好悶

一陣出面班波台狗入黎咬你

正常，得佢地先識睇，其他人唔可以表達意見

汪汪汪

又扮狗吠

我個名已經係隻狗名+球員名

下午5點出mv？ 唔知apple music幾時有呢

6點前

唔知Spotify 準唔準時呢

唔準 可以幾日後先有

要等幾日

Today is Blackpink Day

扑巴會去皇室堡慶祝

是blackpink迷每年一度的大日子,因為呢4首歌後再出新歌都起碼係下年6月

上次出一首等一年
今次4首

你到左?

經過
我依家走民宿放低啲行李再出

仲係明洞行緊

BLACKPINK will be going onto SBS' YoungStreet Radio on 21st June 2018 (Thursday)

(YoungStreet that was filmed last year was their first ever Radio broadcast after their debut)

BLACKPINK's favorite song(s) from their SQUARE UP mini-album

Jisoo: See You Later
Rose: Really
Lisa: Forever Young
Jennie: DDU-DU DDU-DU & Forever Young

[ENG TRANS] BLACKPINK talked honestly about their 1 year hiatus.
JENNIE: "I thought 6-7 months was long, but while having a one year hiatus, we could still film for 'BeulPing House.'"

trans: @blackpinkau

Variety Shows BLACKPINK members want to appear on:

Jisoo: Comedy Big League - I really enjoy it. I want to go on it once too
Rose: I like eating. A show where I can eat
Jennie: I like babies so a show with them
Lisa: I want to go on a show where I can show off my dance skills

3小時倒數..

[ENG TRANS]
JN: Yang CEO also took a lot of attention on the choreography for this song too. After practicing for our dance choreo, he would personally come down and give us advices on to intensify this part, scanned us, and just gave us a lot of advice.

[TRANS]
[BLACKPINK COMEBACK PRESS CONFERENCE]

Jisoo: Up till now, our image has been mainly feminine-focused. This time there will be more hip hop feel. There are strong raps in the 1st and 2nd verses of the song and we hope to let others feel something new from us through this.

多唔多人 我地黎緊

[TRANS]

Jennie: I like DDU DU DDU DU and Forever Young because the choreography is a very different image from As If It's Your Last and I personally like this kind of powerful image

唔見你

V開始了

放歌係香港5點？

中晒伏

Yes

啱啱完mb

Vlive播咗首歌一忽仔

vlive D中字勁到未講完已經translate左

好想要把刀

好正
好多RAP

Rapper Jennie

Jenjen rap

好撚好聽

Really係R&B song

翻譯咁快

係咁玩支燈好嘈

個槌好嘈

狂禁心心

係到玩東南西北

而家先開V, 仲要番工, 所以無聲...

Rosé

夠鐘

Album sampler

正撚到
不得不服yg

咁其他歌幾時先有？

spotify已經出左

幾時有stage睇

Spotify 已有

聽日music core

#1 ON MELON 5 MINS CHART !!!!! #SQUAREUP_BLACKPINK

好似6月23 idol room

Apple Music 都有了

冇咩洗腦位 點聽

咁快有齊曬4首歌

好正

Hit me with that ddu-du ddu-du du

但點解一開始MV 左下角日子係14號既

已經聽哂4首了

四首都好好聽

FOREVER YOUNG english lyrics

Know we got that bomb bomb
Come again come again
Forever young boy
so we ride or die

Say life's a bish
But mine's a movie
I'm like a Diamond
we'll shine together
Whenever wherever
forever ever ever

Wo go dumb dumb dumb
Girls wanna have some fun

APPLE MUSIC都有
好快手

Blackpink is the revolution

我覺得really幾好

Lisa

Hit u wit dat du du du

btw個mv應該好撚貴下

隻專係咪20號先開賣？

仲諗住4首點都會有一首好似stay咁既慢歌

FOREVER YOUNG #3 ON MELON 5 MINS CHART

其實有首慢歌都幾好

短頭髮都幾靚

呢個頭好正

個人覺得Forever young好聽過主打

Forever younggg

最鍾意Forever Young

已買

跟住就等啲碟送黎

今次有冇實體

我直頭覺得主打以外個三首都好聽過主打

仲未訂?

岩岩等完下班 我老婆好撚正牙!!!!!!!

佢地4個開左ig ac

下星期返到香港去你做打手個到買

睇offical ig
有tag佢地

已follow

YG做到野啦 終於有IG啦

早就應該要開啦

即刻follow

開哂notification睇下係咪同本身果個acc一樣咁廢

Weekly idol is not blackpink’s home town, it’s dony and cony

我都開左

冇左佢兩個已經冇再睇

覺得首主打好一般

YG今次咁爽手上左綜藝

百屌成才

依加週偶都唔同曬人

第一次睇著MV黎聽，幾正
之後齋聽...已經唔係幾想再聽
Forever Young正好撚多囉

跟住希望上下RM,認哥呢D

死啦... 我覺得4首都一般，聽完係完全唔記得個旋律

今次真係無乜feel
對上幾首正太多

上次RM我覺得未夠喉，如果再上一次就正
認哥好多野爆好好笑

走左就冇睇

Forever young係咪都會有dance

yes

Ig follow唔到嘅...

ddu du ddu du melon空降一位
forever young melon 3位

之前個5首真係太神 吊咗一年胃口太大期望

really 11
see u later 14

'DDU-DU DDU-DU' — 7PM KST:

#1 MelOn
#1 Mnet
#1 Genie
#1 Bugs
#2 Soribada
#2 Naver

呢個真，之前嗰5首真係太好，可能就係咁搞到有d失望

really同see u later對比下極普通
鍾意forever young多d
今次jisoo好似唱多左好多

我自己覺得最好其實係頭4首...
舊年果首比落頭4首都係差少少...

'Forever Young' — 7PM KST:

#2 Bugs
#3 MelOn
#4 Genie
#6 Naver
#7 Mnet
#7 Soribada

其實我覺得今次首主打都幾好呀.

同意

我心水係forever young
不過睇埋聽日現場可能會改

side track係好聽D
但個幾首side track做主打又好似差少少野咁

呢首 最尾個part完全估唔到

我反而唔鐘意尾個part

星期日人氣歌謠拿1位

真係 幾首都係開頭正
後面編到好怪

開頭真係好正

主打睇舞台應該會幾正

死la, 我覺得DDU-DU DDU-DU 好聽過As if it's your last wor

今次首DDU-DU DDU-DU 好撚hip hop
有啲人可能聽唔慣

都唔同style, dududu 如果比bigbang唱應該仲正

Youtube個view數係咪有問題，停左好耐喎

我都鍾意今次呢首多啲 不過兩首唔同曲風 好難比較

我一路聽一路fing 下fing 下好正..

尤其由Hit you with that ddu-du ddu-du 開始到成段chorus 都係...

agger,隻歌好配舞

次次都係咁

而家成個腦都係 ddu-du ddu-du

太多process唔到

Apple music即刻有得聽晒

Spotify 都係 , 今次效率好高

我反而最鐘意主打

Forever Young好正

已揾

之前果幾首都好鐘意 搞到今次有少少失望 唔係唔好聽但好似無咩洗腦既魔力

'DDU-DU DDU-DU' — 8PM KST:

#1 Naver (+1)
#1 MelOn
#1 Mnet
#1 Genie
#1 Bugs
#1 Soribada

每次睇佢地d mv都覺得d衫真係得佢四個先carry到

你聽番2三日先再講

我洗哂腦

點解我淨係follow到jennie個ig

我見佢哋啲followers人數塞咗 一時無啦啦有個會彈起 應該都係jam咗

無咁長對腳都唔好著Lisa d boots

我直頭fw唔到

因為淨係專一blink follow到好似係
利申follow到

jisoo 世界第一

淨係fw到jennie

blackpink d 歌擺落外國應該會好紅 好有dj snake個d風格 一段verse然後drop chorus beat

一出就follow哂

我淨係follow到我老婆

即係你一個都follow唔到

唔知咩事 所以而加Lisa最少同Rosé差成100k

主打真係好獨特 大路黎講really / forever young仲好
唔知首主打可以頂到幾耐

Follow唔到根本

Really > DDUDDUDU/Forever Young > See U Later

主打聽teaser已經洗哂腦
聽多兩三次

而家5.8m views

24個鐘可以到幾多呢
希望有18M

can we talk about the powerful message behind jisoo’s part? when she was walking and everyone didn’t give a shit but when she fell, everyone started to pointing their gun phones at her??? shows how everyone wait for idols to make a mistake so they can judge and attack...

Jisoo 好正

forever young幾正

係咪唔會有mv?呢首都正

呢次CB對我來講係有少少失望 可能係期望太大

今次主打既編曲比較普通
對比起上次隻孖展孖初瓏既話

不過點都好 G持

5個鐘8m

'DDU-DU DDU-DU' — 11PM KST:

#1 MelOn (=)
#1 Mnet (=)
#1 Genie (=)
#1 Naver (=)
#1 Bugs (=)
#1 Soribada (=)

'Forever Young' — 11PM KST:

#2 MelOn (=)
#2 Genie (=)
#2 Mnet (=)
#2 Naver (=)
#2 Bugs (=)
#2 Soribada (=)

'SQUARE UP' is the album with most #1's on iTunes by a K-Pop girl group (30 and counting).

[歌詞] BLACKPINK-Forever Young

[JENNIE]
不要走 just stay
此時此刻時間暫停
我如果和你在一起的話
I could die in this moment

[ROSE]
Forever young
Forever young
Forever young
Forever young

[JISOO]
你眼中映照我的樣子
一直像是初次見面的那一天
無聲無息燃燒的煙火
就像是最後與我的接吻

[ROSE]
在月光下 我內心悸動
要去銀河跳舞嗎 let’s go
現在 let go

[LISA]
今日逝去也不要後悔
不能放任時間將我們倆人拆散
讓這瞬間可以永恆

[JENNIE]
你在我心中放了火
讓毫無後悔的青春燃燒

[ROSE]
如同現在 只有和你在一起 tonight
I could die in this moment

[JENNIE]
Forever young
Forever young
Forever young
Forever young

[LISA]
每天每夜
唱著這首歌
Know we got that bomb bomb
Come again come again

[JENNIE]
Forever young boy
so we ride or die
你和我就像沒有盡頭般地奔跑
火紅的 sunset 之下
你現在在我身旁
Pinked out or murdered out
like it ain't no thing
什麼都不需要 我們就是主角
Say life's a bish?
But mine's a movie
就像我的Diamond
we'll shine together
Whenever wherever
forever ever ever

[JISOO]
要刺激地 更危險地走向世界的盡頭嗎 let’s go
現在 let go

[LISA]
今日逝去也不要後悔
不能放任時間將我們倆人拆散
讓這瞬間可以永恆

[ROSE]
你在我心中放了火
讓毫無後悔的青春燃燒

[JENNIE]
不怕這世上的所有 tonight
I could die in this moment

[ROSE]
Forever young

[ROSE]
月亮升起 星辰亮起之時 跳舞的body
試著無止境的奔跑吧
we like to party
月亮升起 星辰亮起之時 跳舞的body
試著無止境的奔跑吧
we like to party

[LISA]
Girls wanna have some fun
We go dumb dumb dumb
Girls wanna have some fun
What you want want want

Girls wanna have some fun
We go dumb dumb dumb
Girls wanna have some fun
We ain't done done done

Whatta bum bum
whatta bum bum
Whatta bum bum
whatta bum bum

[JENNIE]
善良的臉蛋卻是不怎麼善良的態度
被羸弱的身軀所隱藏的Volume則是兩倍
毫無猶豫的直擊
不用硬是察言觀色
說起Black的話就是Pink
我們是美美的Savage

[LISA]
想要的話就大膽搶走
不管你做什麼就像過水無痕
雙手滿滿的fat check
好奇的話就試試看 fact check
眼光跟山頂一樣高 遇到水的魚
有點狠毒 因為我是Toxic
誘惑你 I’m Foxy

[ROSE]
思考兩遍
就像普通人一樣 不會賣乖
所以不要誤會
輕易的給予微笑只是為了我自己

[JISOO]
現在依然搞不清楚對吧
如果你堅決想要的話就 test me
你很明顯就是想這樣做
如果你想要小看我的話

[JENNIE]
Oh wait til' I do what I do
Hit you with that
ddu-du ddu-du du
Hit you with that
ddu-du ddu-du du

[JENNIE]
現在我走向的道路是BLACKPINK 4 way 十字路口
朝著東西南北run it
你們的的遺願清單我全部買單
我是任意對你欲擒故縱的bad girl
是喜歡 還是討厭 不管誰說什麼
When the bass drop
it's another banger

[JISOO]
思考兩遍
就像普通人一樣 不會賣乖
所以不要誤會
輕易的給予微笑只是為了我自己

[ROSE]
現在依然搞不清楚對吧
如果你堅決想要的話就 test me
你很明顯就是想這樣做
如果你想要小看我的話

[JENNIE]
Oh wait til' I do what I do

[LISA]
Hit you with that
ddu-du ddu-du du
Hit you with that
ddu-du ddu-du du

[ROSE]
What you gonna do
when I come come through
with that that uh uh huh
What you gonna do
when I come come through
with that that uh uh huh

[LISA]
火熱 火熱 火熱 like fire
火熱 火熱 火熱 like fire

[JISOO]
火熱 火熱 火熱 like fire

[ROSE]
火熱 火熱 火熱 like fire

[JENNIE]
Hit you with that
ddu-du ddu-du du

最後係到bum bum 唔知做乜

有冇人主打最鍾意係 PLAYING WITH FIRE

入坑歌

呢首神曲黎

Stay 不得了

之前5首都可以主打la

依個真

DDU-DU DDU-DU好怪,rap,唱,副三part唔太夾

嘟嘟嚕 嘟嘟 嘟嘟嚕 嘟嘟 嘟嘟嚕 嘟 打打打

今日先知jennie rap咁撚勁

好似喺3首唔同嘅歌cut完放埋一齊咁
第一次聽唔入腦 聽多幾次先記到

As If It's Your Last in 6 hours: 4,3M views
DDU-DU DDU-DU in 5 hours and 40 minutes: 9,3M views

太多人期待

我覺得後勁唔夠as it’s you last後 新歌唔夠洗腦位 好難令人係咁聽

當上一兩次做得太好，自然下次未去到嗰個位都會失望咁
我覺開頭好正，但去到尾段就有啲冇咁好

1000萬了

Jisoo把聲呢首歌好撚出位 之前啲歌完全冇呢個效果
Jennie今次rap都好撚柒正 loop左好多次

雖然唔似以前咁口水歌
但係特顯到成員實力喎
加上yg style一向都唔係以口水歌為主
As if it's your last都唔太yg feel
我反而期待佢一啲獨特啲嘅曲風

唔係wo 聽多幾次真係會洗腦 係咁loop

我覺得最後like fire呢段最正，聽到好爽

samesame
仲有Hit you with that ddu-du ddu-du du
個腦係咁ddu-du ddu-du du

配合埋隻舞 其實算幾洗腦

比我up 中
應援超易 跟住dudududu 就啱

基本上跟住歌詞唱就ok

上幾首都係 入場前練2次 已經識

我背緊 第一段4 5句有D困難 唔太識讀
不過到時唔識跟韓仔就冇死

聽哂4首 無失望完全係我心入面嘅yg style
但Jisoo唱多咗好多 4首入面把聲都好突出好正

Jisoo 把聲好正

佢地個人既IG禁左好多次都Follow唔到

我都係

See you later 啲歌詞不得了

依家差lisa follow唔到

Hair extension

Forever young呢首真係好可惜 前面成首都好正 但最後唔知點解要轉慶典風

好撚眼訓

訓

見完老婆先

咁以後都冇得訓

早晨

forever young正到癲

錄影之前排班blink係度咇咇聲 個pd忍唔住開咪屌

jenjen

啱啱起身就破左2000萬view

不過個段如果lisa有dance break就好

好想要Lisa把武士刀呀 你地估會唔會出周邊

咩網黎

BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU

Certified All-Kill

Daily (Just updated) + Realtime
Melon: 1
Genie: 1
Mnet: 1
Bugs: 1
Naver: 1
Soribada: 1

我jenjen bb 真係好正,rap又勁

我jen老婆好霸氣

點呀你

咁Rosé我嘅

no都係我 你主人都係

芯都算仲要咁貪心

JISOO 係我既

咪低

*係

走喇你

FF黨大戰

我睇左好多外國FANS的回應
佢地好鐘意新歌既風格喎

呢首歌岩外國風格

btw有無人知呢隻風格叫咩?

搞清楚, 我唔係FF ge

搞清楚, 我都唔係

我覺得好正，特別係開頭

Billboard 咁介紹
the single “Ddu-Du Ddu-Du,” a fierce hip-pop track overflowing with charisma from Jennie, Lisa, Jisoo, and Rosé.
佢仲加咗啲trap beat

你本身唔係隻狗咩，改唔返個名

屌 我係改唔返做ChiChu 唔係隻狗

我幾like呢個風格
沒有失望

+1

瘋狂loop

Jennie rap嗰段

Show Music Core Live Comeback Stage : BLACKPINK, SHINee 20180616

好聽呀
catch me with a ddu ddu ddu

就到了

有鎖鑰扣掃？

我6點先去

Bp now

Forever young

Lisa對綠色手套邊個諗出黎

係韓國睇唔到youtube

正想問

掃多幾個返黎

見就快爆po 提一提下個po
1.改一改 album 個到嘅圖同tack list
2.加返最新打歌片
3.加返個人ig acc.

原來就爆

成員簡介個到D圖死哂
轉咩圖?

Jenjen ig story

上面果舊咩黎

其他圖都換左D
係打歌片未出

今次cb 啲teaser

我用左呢幾張

BLACKPINK- FOREVER YOUNG

33m views in 24 hours

比想中少 我原本預可以有35M

[🎲] #BLACKPINK M/V views in 1st 24 Hours:

Whistle: 2.9M
BoomBayah: 3.3M
Stay: 3.6M
Playing With Fire: 4.2M
As If It Is Your Last: 13.3M
Ddu Du Ddu Du: 33.7M

@ygofficialblink #블랙핑크

34M 上咗香港熱門第一

陣間邊個1001就開新post

好驚中伏

24hrs 1min個陣上到34m

[🎲] #BLACKPINK 1st 24 Hours Melon Unique Listeners:

Whistle: 657,407
Playing With Fire: 549,078
As If It's Your Last: 791,713
Forever Young: 577,188
Ddu Du Ddu Du: 1,015,669

@ygofficialblink #블랙핑크

998

都係差啲啲 而加35m

韓團最高紀錄 24hours有幾多?